屌晒連登仔老母！ 就係你哋搞到今日個運動完全失敗！

各位手足們，係指責其他人係鬼之前 可唔可以停一停 諗一諗
大家有無諗過 係811（發現臥底果晚）之前，我地有無話過其他手足係鬼？
如果71係發生係811之後 大家會唔會指責衝立法會果班手足係鬼？
當我地一見人有人做d行為 唔符合我地所想，我地好容易就會認為其他人就係鬼
其實我明白，大家只係想保護班手足，驚佢地受傷被捕
但我想表達幾樣野：
1）係無大台既情況下，根本無可能有所謂既共識，請唔好用「有共識，留底既/衝既 就係鬼！」
2）希望大家記住 兄弟爬山 唔係一句口號！係一種精神！當班前線手足用自己既生命，冒住被捕既風險。希望大家可以專重佢地既決定！就算係被黑警派既臥底所煽動
3）我地係無可能捉得曬所有鬼嫁！係捉曬所有鬼之前，我地已經收左皮啦，大家仲記唔記得 當年佔中係點收皮，「邊個衝，邊個就係鬼！」有無發現最近成日見到e d msg?
大家需要保持警覺，但唔需要捉鬼！如果你唔想衝/覺得衝係on9, 你可以選擇唔衝，但唔好話衝既就係鬼🙏🏻
最後最後，希望大家互相提點，唔好再指責身邊既人係鬼，唔好再用鬼稱呼其他意見不合既手足們。將心比心，如果你係前線，被人指責係鬼，係一件幾sad ge事....
捉到一隻鬼，可能傷左十個前線既心，值得咩？

不分化，不篤灰，不割蓆，只提點呀！屌你哋老母！

不割蓆 不分化 核爆都唔割

1/10

2/10

721 811

唔割！

71撞緊門果時大把人話人係鬼

推呀 核爆都唔割當口號嗌 做又做唔到！

冇話你係鬼。但再唔走170萬隻香港腳等緊你。仲濕緊

3/10

但係應該真係有一大班既狗同時扮鬼喎

現場大部分橋底只剩記者

4/10

你今日可以唔出黎

明天冇和理非 你一堆人點玩都得

散左好多，應該安全。吾好勞氣。

5/10

互相尊重。非常重要，，但今晚請先離開，感謝

核彈都唔割呀

不割蓆 不分化

大家都係擔心唔走的人啫，無謂白白犧牲，忍一晚唔得咩？

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

【痴撚左線？】望住連登 我係咪坐左時光機 屌哂你地全家

蘋果直播緊金鐘站，好多人排隊買飛

捉鬼就算係一個問題，今日行動點解係完全失敗?

唔係散唔散嘅問題，係唔信任手足就一定輸嘅問題，你明唔明？

樓主我認同你講法
任何野都係鬼=0信任

做人咁玻璃心
證明未足以應付前線的壓力
建議佢地行後一啲
做番後援
唔係好易累人累己

兄弟爬山，唔係攞嚟合理化一啲唔合理的行為

但係今日主題係和理非散水呀嘛🤷🏻‍♂️為你地好先叫你走，唔係你想我哋用咩方法先可以令到你地走？下跪得唔得，定還是真係想錫春袋？

真 100個留言隨時有70個有個鬼字

咁你記唔記得8月5日 發生咩事

全部走, 留低狗

推到前線講呢句

認同

明白。今請今晚一齊走

唔係走唔走嘅問題，係唔信任手足嘅問題！邊個xx邊個就係鬼，共產黨最開心論，五年前我哋就係輸呢樣！

認同，最好share去facebook，果度好多捉鬼po

鬼就實有可以唔使理
但唔知正常果班人留係度想表達咩
玩和平佔領定點

致分化撚，割乜春蓆，170萬人出黎skip左唔計？

割磨爛席/鬼/on9

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

btw謝謝藍旗手

尊重真手足 提防假勇武

勿做豬隊友 亦不累街坊

內容係ok
但標題做乜撚野，散播失敗思想

支持!!!!!

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

推呢篇
現場嘅唔該快啲走

明白 知錯了
太擔心...

捉鬼其實永遠捉10個得1個先係真係鬼！但果種對士氣嘅損傷對運動嘅傷害係捉到幾多隻鬼都彌補唔到！

唔好亂咁屈人係鬼!!!!!!!
要走就直接叫佢地走!!!!!!!

做咩無啦啦熱門一堆話割

前線今晚留係on9左小小
但話要割係鬼個d on9都不如

你地要割割飽佢，割第1次就準備好第234567次

快d割啦，以後冇遊行我唔洗出街幫手仲好

聽朝一個二個開返個道歉 post!!!!!!!

唔駛急 政府急過你 今日個人數夠外國勢力做野

快傳！民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕，不受傷
香港人加油！
一齊走！
返屋企！

支持我哋，訂閱香港反黑組 @HKAntiBlack

打倒香港最大黑勢力，還我白色香港！

所有散水割蓆撚
Your all mother fucking disgrace

推

不割 唔走佢個人想法，有事我地救

今晚連登真係好恐怖

agger，唔好再執著於捉鬼

啲手足走緊喇，唔洗屌喇

互相提醒 但唔好亂咁話人係鬼
團結

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

唔割呀！！

差佬玩無間道目的係咩？
就係想咁呀！！
想我地互相猜疑
唔好正中下懷
兄弟爬山 盡左自己能力叫人走
各自努力 保住自己尊重每位兄弟決定

幫推 好撚認同

推，香港好多人鍾意玩口號主義，得個叫，但冇人實踐

1）係無大台既情況下，根本無可能有所謂既共識，請唔好用「有共識，留底既/衝既 就係鬼！」

咪係 連登一向一大堆分化撚
你勇武果陣佢屌你衝係鬼
你和理非果陣佢就屌你咩都唔做係鬼

證明左改左p牌制 都係停唔到鬼論

係呢度叫人做鬼既會唔會有好多都係差佬搵人扮分化我地

真係唔好亂話人鬼

比人話個個會好hurt

利申：試過

讚成。

失敗wt7

唔割，要叫人走就落去叫，唔好係度屌

Push

先唔講咩不分化，我知道前線有腦，我知道要信任前線。
但可能係我無腦，我唔明點解連今日都要留。
而家仲留，係百害而無一利。
我知道無前線條送中過撚左添
咁問題係今日仲留有乜野用先？
乜野好處壞處大家一早知
可能係我無腦所以我諗唔明
到底今日，今晚仲留黎有乜野用
留落去會有乜野爭取到
同埋會有乜野會被破壞左(唔係指破壞實物方面)
我真係諗唔明
有冇手足答到我
如果無，係咪根本就唔應該盲撐前線
做錯就要改
係唔係一句不分化不割蓆就前線做錯乜都得，無問題，破壞左成日
都唔洗改？

利申 今日一早散水既勇武

根本戈日就突登高調係鏡頭出現，等我地內部分化，再係不停咁捉鬼，一定輸硬

咪撚再捉鬼，就算有，經過咁多次，你估前線分唔撚到？

如果屈佢係鬼佢肯走既何樂而不為

要走要留各自決定

不分化 不割席

認同唔應該捉鬼，亦唔係割蓆
係想割蓆既今日就唔會出嚟

不過
成日話兄弟爬山，各有各做
但宜家係留守果班既做法，係影響緊其他人既做法
佢地都唔好騎劫左人地既做法

我都係一早散左水，但係我一定唔會亂咁話留喺金鐘嘅就係鬼，每個人嘅判斷唔同，你唔一定係永遠啱晒

我地覺得唔浪費我地包裝到就唔會浪費 我地要叫人走 但都唔可以覺得會浪費170萬嘅努力 因為連自己都覺得唔岩國際社會點會覺得岩 所以我地要攬佢地 不分化不割蓆 千錯萬錯都係政權迫出黎嘅

今日個運動失敗左係邊呀? 咪標題黨啦

多謝前線手足尊重大家決定

一齊入黎講句多謝前線得唔得
不屌自己人
不分和勇 團結一心

講左成個星期，共識係完左番屋企，你同我講無共識

連登仔最叻坐冷氣房
然後指指點點再割席

口岩! 核彈都唔割!

唔割

大叫”我走喇” 之後頭也不回走就得，唔洗理其他人

失敗在開始對前線冇晒互信，喺度捉鬼，五年前就係衰呢樣

今日叫人走 我又唔覺係散水L囉
Btw 不割

甘呢d 邊位呢 我講最後果幾位

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

推
對唔住

兄弟爬山
各自努力

講多次
鬼 就6月9到宜家都有架啦
金鐘班人 我自問唔認同佢地嘅做法
有人叫哂走都唔走

但可以話佢地做得唔完美
但如果每次都捉鬼
場運動真係好易散

唔好再中警察811出鬼呢招好嘛大家
齊上齊落

今日派撚左好多鬼呀, 點唔捉呀,
今日根本冇得搞落去 咪比班和理非威一次囉, 證明我地都不割佢地
今日唔搞一次, 冇問題嫁!!!

提議人走唔係問題，但係前線冇人係鬼啊！

無錯
比政府轉一轉玩分化我地就中晒計

屌 咪撚再捉鬼

永遠唔撚話人喺鬼是常識吧，金水個個post先係痴撚線

大家都係手足， 床頭打交床尾和

講得好

絕不割蓆，唯要改進

我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得今日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？佢哋係為咗香港嘅未來呀」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

講真，點解想走但又想等人走先既人唔去附近d建築物待命，留起現場你又等人人又等你永遠都無人走

大家可以試一個聰明嘅捉鬼辦法 一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 （ 冇嘅可以拎支寫住「平反六四」嘅旗）然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 嘩～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

push

不割蓆 不篤灰 不分化

pish

其實每個運動都一定有鬼，但鬼最大嘅害處唔係令你地暴力/衝，而係令大家冇曬互信！！

五大訴求

不割

真心好撚煩
係又鬼唔係又鬼
做咩都係鬼
咪走緊囉啲人
睇個cam影住一忽就覺得無人走?
一路都散緊架啦
愈黎愈少人咪知要走

每次都要嘈呢樣野

鬼係會叫人留
手足係唔會叫人留
係會叫冇gear 嘅人走先
等到冇gear 嘅人走咗，手足咪走

結論係，現場一齊叫人走

核爆都唔割

但捉鬼屌人係鬼係好嚴重

守信制度共識，唔係信人

講真，如果當日警犬死守
入一個捉一個，成件事係示威者嗰邊係好難睇
係驚犬無啦啦棄守先至有後來嘅事
事前冇人估到會咁發展

咩都好 唔好捉鬼話人係鬼，當大家無咗互信就玩完

推 有用po

其實係想你哋快啲走

大家可以屌，但係可唔可以唔好下下都用割席呢個字，好似條女一唔開心就嗌分手

大大力推

不割蓆 不分化 核爆都唔割
不割蓆 不分化 核爆都唔割
不中計

因為你哋係鬼囉
話都明今晚會有鬼 所以唔留
理所當然今晚跟劇本有下場 而大部分就係鬼同狗 （仲有10%蠢人）
如果大部分係鬼， 你割唔割啊？

再講多次：
唔好用個「忍」字，
你咁講個hidden agenda 就好似勇武平時係只為發洩、唔「忍」嘅就係豬隊友/鬼咁。
難聽過粗口。

可以呼籲人走，但語氣唔該好啲。

從來都冇前線會打自己人 就算人地嗌散水都唔會打 之前前線都會因為去留而嘈冇一次會打人 打得自己人既仲叫自己人？

正評推post 利申已回家和理非。唔知做咩佢地未走，但我信我地手足係有批判思考，所以無論個班人係咩理由，我冇辦法強加我意見俾佢，只可以係連登話返俾佢聽，全部人等緊你返屋企。

樓主講法我好同意
唔好誤會，其實好多巴絲都係驚手足安全
其實睇返出面好多所謂勇武屌和理非post，都似係引戰多過解決問題，係人係鬼大家諗

係！所以其實又唔你講！鬼呢樣野信則有不信則無！大家要去除呢個心魔呀

我想講 Title可唔可以落得好啲
唔好用咁Harsh既語氣同同路人講野 破壞大家士氣
大家依家需要既係正能量
即使想表達同樣既意思都有好多方法去表達

不過內文講既野我認同

成日話有鬼 嗰D就最撚鬼

今日和理非大成功, 聽日政府再唔回應, 先會有升級既正當性!!
如果聽日政府仲係廢話
下一次到勇武回合!!!

71當日做既野以你邏輯全部衝既都係鬼，亂屈人係鬼搞分化既先係鬼

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

下下話人鬼真係好撚on9 根本就冇可能100%分到既野捉黎做咩 反而令到自己人草木皆兵咁
我覺得唔少手足係勸咗金鐘班幾個鐘燥燥地先語氣重咗啲啫

不割蓆
記得依句唔係口號 係要做

正評推post 利申已回家和理非。唔知做咩佢地未走，但我信我地手足係有批判思考，所以無論個班人係咩理由，我冇辦法強加我意見俾佢，只可以係連登話返俾佢聽，全部人等緊你返屋企。

試下轉tone, 好似我咁勸下大家，唔好用譏諷嘅gif好嗎

總之有人屌佢地on9又好，屌佢地暴力又好

話係鬼要割個陣唔該割埋我，
反正一割就準備輸
準備對面知我地會割就派一堆鬼俾我地割
割到真假鬼難分

有無諗過話人係鬼果啲先係鬼？

互屌夠la

呢句我就認同啦，大家都太敏感啦

不分化，不篤灰，不割蓆，只提點

連臥底都收工啦，走啦！！

如果係自己友勇武
我相信佢地有衡量過唔同野
尊重佢地最尾作出嘅決定

同埋我覺得大家唔洗咁在意最尾有冇衝突
你諗下如果你係對家：
「哇，原來你班友咁緊張最尾有冇衝突
原來覺得就全日叫做和理非失敗
咁我仲等咩
點都整一兩單野整臭你個名」
愈係在意 愈係落入對家控制之中

至少我會話就算最尾有冇衝突
今日都已經係和理非嘅一日

鬼係肯定有，但要小心提防，唔可以輕信一D唔識嘅人，要同陌生人保持距離。

講野可以再難聽d 仲話係手足 留一留底就即割收皮啦 叫人返屋企態度咁樣on9

的確係好峰迴路轉
有人話警察當日係特登俾示威者入
搞到佢地好似搗亂咁
諗住你班人第二日會割蓆
但點知冇人割

不分不割

仲有
d人不斷話「今日走，我地就贏」
我想知道我地贏咗d乜撚嘢
撤回咗？
取消咗定性？
定已經有雙普選？
有無人可以解釋下

同意 起碼有3成係鬼2成冇腦跟風撚

唔割，

你會同敵人割架咩

捉鬼唔等於割蓆，
捉到鬼個下你會唔會同佢地講我依家同你地割蓆，
之後先綁佢地

正常都直接綁啦，仲叫割蓆
你覺得係鬼麻煩落現場捉佢地，唔好得個講係度帶風向

愛之深責之切

成日係度疑神疑鬼，兩個月黎成日話人搞散運動，下下驚人同勇武割，就人地未割自己先割，急住同勇武劃清界線。想講依家出面人地170萬人未割呀，專心啲反送中啦，唔好成日掛住反同路人。

就算有鬼你想反，都唔好講個割字出口。鬼其中一個目的就係引你講割蓆，一講個運動就散得。
就算勇武真係on9左都學下冷處理，而且咁耐以黎唔覺勇武真係on9。

成日話有鬼有鬼叫人走 嗰D人根本好多都冇落過場 一味9up

迫人走果班專制撚同共產黨有乜分別呀？

手足加油

不捉鬼 不割蓆

贏到和理非對勇武既信任
咁樣大家先可以互相backup繼續抗爭落去

好撚憎人用呢啲標題
乜撚野輸
可唔可以唔好成日係標題講呢啲字

批評就話人割蓆
唔聽就話人係鬼

屌，咪撚黐線好嘛

做法不完美，但可接受，要改善。

其實係咪每次活動當日都會有風向同互屌環節？？

係我地用時間互屌既時候 好聲好氣諗下點做好啲啦

手足 香港就黎無喇 仲互屌

臥底另作別論

落得場嘅全部都係自己人

有睇佢地咁講
但佢地full gear都驚

咁係咪要次次出去捉鬼呀

重溫：

林：我地而家贏5比0，係唔係呀？
群眾：靜左兩秒後歡呼
林：如果隊球隊贏5比0，咁我地仲洗唔洗衝呀？係咪唔洗衝呀？
群眾：係！
林：大家唔好衝，聽日我地去搵林鄭談判，好唔好？
群眾：好！
林：咁我地今晚就和平d，唔好同警察有衝突，保護好自己同身邊既人，聽日我地去搵林鄭談判，好唔好？
群眾：好！

當日連登仔屌到林卓廷七個一皮
今日講返一模一樣嘅嘢🤦🏻‍♂️

From Chan Chak To FB

無補充

叫人走冇問題，但唔好因為人地留低就屌人係鬼。唔通七一留守立會果幾位手足引係鬼咩。
我地仲輸緊五比零，唔好嘥時間捉鬼，我地仲有大把野做啊！

我相信前線唔係白痴，經歷咗咁多野，如果呢刻大家先冇咗信任，大家真係可以唔駛行落去

#721

妖

仲有仆街夠膽死開個post話連登宣布割席
我屌曬你地老母閪啦
講咗幾多次
核彈都唔割！

今晚不勇武係共識來嫁嘛
唔係話想屌，但一早講好左係和理非
求下你地番屋企

Sorry 下次會改善，好怕今日大家輸曬對前線手足嘅信任

不分化，不篤灰，不割蓆

推
真係激到嘔血 係咁講話有共識
講過幾多次 要走咪自己走囉 要留咪自己留囉 係個人決定黎㗎
勁多人係到話會破壞今日既成果
到底破壞咗啲乜嘢？
又話要捉鬼又話要割蓆 見到以為自己翻咗去2014
利申 我冇留低 但我唔會屌柒留低嘅人

我邊隻字叫捉鬼
我淨係講緊個標題

support !

依家講緊你地被捕會破壞曬今日出黎行嘅成果啊
所以先係咁勸你地走咋

我認同內文講嘅野
但真係好唔中意睇到呢啲標題

推！！！

兩邊嘅心態都要檢討
檢討係為咗未來做得更好

亂咁話人係鬼既人 有無諗過後果？

人地講緊再係咁捉鬼只會搞到輸, 標題有乜問題?

今日成果係啲咩？
點解被補會破壞？

ok

你條標題就係分化啦

收到！太火太急諗唔切標題，下次改

民陣會司法覆核 如果今晚又有衝突 即係證明警方無錯 以後大條道理唔批不反對通知書

呢句好 hurt, 唔通人地下下同你自爆點解要留？另外，係度自爆同自殺無分別

如果真係有手足俾啲狗呃咗留低就真係大獲啦

喂大家咩事呀遊行完我地快啲用170萬人集會做文宣啦 仲放晒啲焦點去嗌交到做咩 不分化不割蓆 做好啲文宣聽日一齊上國際頭條

光復香港 時代革命

終於有人講人話
睇出面d post我以為自己返咗2014

呢一刻全部金鐘係人係鬼都好
怨氣都會指向前線
咁樣累積落去根本毫無益處
說好的不分和勇呢？
根本有班人仲係計較

o岩呀!文宣!!

屌前綫就係鬼
爛春袋
屌晒佢哋老母閪

勸還勸都唔洗下下屌 同捉鬼
又話騎劫 又話破壞170萬人努力
咁好難聽

利申 我都覺得要走嘅
點都好要團結呀

唔割唔係問題
但係今日係事前已經話係和理非
流水式，ok？

講得好岩！應該係不割蓆、不篤灰、不捉鬼

再屌鬼割蓆就玩完 試著體諒 而不是指責

希望大家檢討再進步

淨係今晚咋嘛 忍下啦

邊有完全失敗...

根本大家嘅思想應該由
「呢刻有人衝就=今日和理非失敗」
變做
「呢刻就算有冇人衝，今日都係和理非左」

唔好再整d無謂設定
你地係都要咁諗
對家根本唔洗理你撤唔撤哂
搵一兩個掟汽油彈
就可以否定全日一百七十萬人？
會唔會你地呢種諗法設定先係最危險？

好o岩

唔好再分化，捉鬼，割蓆！！！！！

負皮比標題黨

真係嬲 行前啲個水馬睇入面都俾人用laser照 比人話係鬼
知唔知咁樣做好撚唔尊重前線？

咪撚on9
唔捉鬼還唔捉鬼，今晚咁撚明顯係鬼唔撚話得係鬼？
話鬼係鬼有咩問題？係得你話嗰班鬼係手足

title話完全失敗想點

P牌推唔到但支持

我入cc台除咗關於地鐵出口塞人塞好耐嘅po，都無再睇其他po，都係睇新聞直播睇現場消息。我覺得連登已經唔再適合做活動當日現場消息交換嘅平台

不分化，不篤灰

老實講我覺得班狗今日理智左 霸路霸左咁多粒鐘唔清場唔射TG 唔知係咪終於察覺到比林鄭擺上台面

小薯並非前線、亦都冇呢個能力

只係覺得，與其話捉鬼，不如畀返前線既去作出作地自己既判斷

鬼，老老77，捉得幾多？
再者，捉到又如何？
打作地一鑊？然後呢？咪又係叫佢走

真係有錯誤判斷既前線、又或者係係唔理性既行為既話，大家最多咪叫佢冷靜下、又或者離開一陣⋯⋯

真係鬼既，會收皮架啦
唔係鬼既，亦都唔會太hard feeling

究竟大家有幾鍾意捉鬼？又或者係睇清楚大家其實心底有幾唔接受勇武？

你可以屌佢地唔夠理性戇居選擇留，但係可唔可以唔好下下都話係鬼？

核爆都唔割！

其實無大台都可以有共識
好似兩個員工合作冇大台一樣可以有共識完成工作
講求嘅係目標同自律

和理非目標好清晰
但鳩企唔自律就係錯囉

可唔可以寫標題唔好寫到咁難聽
營造到好內訌feel

真係咁樣還好，我見有啲post係話“唔好浪費170萬人的心血”，真係擺到明割緊

不分化，不割蓆，今個星期休養生息

Agger
做你自己認為應該做嘅事就可以
唔好指責身邊嘅同路人
比人話係鬼嘅 好撚難受

不捉鬼

幾百個on9仔騎劫幾十萬和理非，一樣無面俾！

就係你班人盲撐 on9 仔，班人先越來越on9。

Tui

可以勸 希望大家態度好D
前線返到去見到 會好sad

請勿將所有抗爭行為入晒警渣臥底數，因為這樣如同跟所有勇武者割席。

參考一下

不割！！831見

真心想知 其實你地真係覺得個制度仲可信？
有冇做啲咩都好 佢鐘意批就批 唔批就唔批㗎啦 全部都係佢地嘅人
再者 其實留低既人都唔算好多 慢慢啲人都開始散緊啦

利申 今晚冇留低 但相信留低嘅手足有自己嘅諗法同足夠嘅判斷力

「和」與「勇」，請對大家多點信任。

agreeee

唔該大家好好理解下咩叫不割席 不分化
前線唔係無腦架
佢地識判斷幾時要走
走遲少少唔好亂屌人
依加走晒啦佢地
有無人被捕 有無人受傷呀
唔好比班5毛影響到

屌 睇左成晚 終於見到一個講一話嘅post上熱門 終於道出重點 你唔同意可以唔跟 但唔好屌同你做法唔一樣嘅人係鬼
呢個post先係今日最應該要推嘅post 大家學唔識呢個道理 運動遲早玩撚完

唔好再將鬼掛喺嘴邊 百害而無一利

一開波就話完全失敗
你當今日行出黎個170萬++嘅人係咩

Agger

請停止捉鬼

個個手足，判斷不同，總有人犯錯。我們可以著緊，但我們必須相信手足的善意。

覺得手足判斷出了問題，好言相勸，互相學習就好。

唔好郁下就屌人，也絕不能說手足是鬼。你幾有道理都好，話手足係鬼就一定唔啱。

輸咗運動嘅團結同對手足嘅信任仲唔係失敗？

無錯
對家就算放咗幾多鬼入嚟都唔緊要，唔同類型嘅鬼都唔緊要。最最最重要嘅係我哋有獨立思考，知道目前嘅決定係會令目標越近定越遠就已經夠，真係鬼嘅到時間自然會收工，大家只要做好自己，鬼就自然起唔到作用。

今晚個紅衫好正
巴打們嘅眼神好堅定，笑死

不分化

不鬼論，不捉鬼

鬼字難聽過粗口

全同意

On9左唔緊要，最緊要講對唔住啊

有大台嘅時候都唔一定可以搵到共識，更何況宜家冇大台，即使小部分手足唔係跟隨緊所謂嘅「共識」去做，佢哋都始終係我哋手足，記住不分化不割蓆唔只係一句口號，我哋要做嘅係實踐出嚟
今晚互相提醒完，大家平平安安，嚟緊不分和勇，繼續抗爭

光復香港
時代革命

勇武要分時機

今日唔係

不分化不割蓆
#七月十四過撚左啦
#有咩要屌留返重陽再屌啦

明知有鬼，何必犠牲

人有獨立意志

唔係話連登投左票，就一定要全世界跟住做

何況170萬人上街，政府都係notice with thanks

就算今日有人想衝，都絕對唔割

記住兄弟爬山，各有各做

做得冷氣軍師、和理非，就要無限backup行動者

而唔係行動者唔聽自己話，就又屌又割又鬼又人身攻擊

be humble.

屌，點解你個評論有味嘅？

其實共識應該要係不捉鬼

兄弟爬山，各有各做。隨心而動。每個人做返自己野，人人有自主性，其實鬼又有咩可怕喎，所有鬼都會變成無鬼用

首先要有主自性

我有一下好唔明又嬲嬲地佢地唔走，
但相信有些人是只係想留到最後
割脈都唔割蓆

有懷疑就走
唔駛上身咁捉鬼

鬼一定有
鬼亦捉唔哂

非常啱

有無諗過和理非主場活動嘅日子，所謂嘅前線決定同兄弟爬山就係主動同緊和理非割蓆？？
唔係有受傷同被捕嘅風險就大哂架！！
有時都請你地尊重下和理非嘅意向，先係真正不割蓆！

612
721
811

根本就成堆勝利球迷 得左就不停話唔割啊做得好啊手足
未做到前就不停屌鬼

兒加好明顯係特登曬啲鬼出黎
唔係點會805之後次次都比你影到捉到
既然佢地特登做 我地又咁care咪中計

走唔走 留唔留 從來都係個人選擇
可以討論可以勸
但一黎就屌人蠢屌人自私話人係鬼又話要割蓆就不了

邊個衝邊個就係鬼... 2014 嘅教訓, 可唔可以記住? 另一個教訓係篤灰, 依樣一樣要記住, 大家撐依兩個月撐得好辛苦, 但我地真係無另一個五年, 所以要嬴!

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

文宣組做嘢喇

和理非>Deadline>行動升級

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

冇錯 堅持留守嘅唔一定係鬼
要勸可以 要走可以 細細力屌都可以 但唔好咩都即刻話人係鬼

咩嘢都推晒係鬼做會變相減少抗爭正確性
令以後所有真心想勇嘅灰心 變相割蓆

明顯係局
但奈何義士發表完宣言 仲齊上齊落 不被捕
加上保護文物書籍檔案 同 放低錢買汽水
國際上 贏晒輿論
本土上 和理非亦都理解仲不割蔗

經過今晚……打爆地球都唔割

係！就算係局係有鬼，都有贏嘅辦法！

今晚有好多真連登仔屌鬼
點解一隻鬼都無綁過
同埋有下場 無行動

因為
(A) 金鐘嘅鬼outnumber咗勇武 (*唔係話無真勇武)
or
(B) 金鐘全部都係和理非 大部分都唔係連登仔 所以無人理連登仔話收隊

不過，今晚喺金鐘嘅真前線，我唔會割，只係我覺得今晚金鐘嘅大部分人都未必係前線 可能係非連登和理非，可能係鬼。

仲有我呼籲勇武定日子升級，勇武+和理非=勝利

ok 呀，唔係鬼。但正一on撚鳩

真係唔好再好似5年前咁沉迷捉鬼啦 再係咁樣只會令到大家互相猜疑 甚至有朝一日真正嘅鬼會用捉鬼嚟捉走我地自己人

好撚認同，呢兩個月以來，和理非有邊次割過勇武？就算幾唔認同啲做法，都唔割蓆，都支持，點撚解一次和理非主場，風吹雨打，比遮刮眼，一句前線決定就割左和理非蓆？係好好彩冇好破壞戰略目標

雖然我覺得今晚嗰班前線唔係勇武，我唔知佢地係邊個

核彈都唔割 世界十大笑話之首
唔係真係 有人信呀??

如果大家要繼續用
「有衝突就破壞整日和理非活動」
呢種思考方式去諗野
以後所有和理非都會失敗

叫人去掟汽油彈再扮比人捉走有幾難
你捉一隻鬼
我再放兩隻
你捉哂兩隻 我再放四隻

一招搞掂所有和理非活動

推，我唔響現場，但睇完晒，我汗顏🤦‍♂️

推！

不分化 不割蓆

我想問係咪唔支持某人做某d野就叫割席?
只係指出當中某d觀點,就係割席
當你諗比人話係鬼既感受,有無諗過比人話割席分化果d人既感受?
我核爆都唔割,但係我唔會停止係某d時候做散水撚
有個好和理非既朋友講佢尊重前線既勇武決定
所以佢都好希望其他人可以尊重翻和理非
有咩問題? 我係散水撚,絕非分化撚
歡迎插我

從來唔話人係鬼

612 721 811
光復香港

你呢種言論就係屌自己人
一句我支持你架
跟住就數自己人
香港人好聰明
唔中你計

留低既人夠鐘自己就會走 etc 12:00
唔使迫人
大家都會理性思考
好似啲街訪咁自己夠鐘就走
你唔會走去屌啲街訪做咩唔走架嘛
所以唔好屌同路人
更加唔應該割

不分化 不篤灰 不割蓆 只提點

根本係香港如果遊行無鬼只係證明個遊行唔重要

見到銅鑼灣前線有鬼就見親前線都懷疑係鬼，
咁俾佢㩒落地成面血果位手足一定係鬼啦？

由反東北開始就一路都有鬼架啦
個問題係我地無一個唔會捉錯人嘅方法嘛
捉果個覺得自己好有貢獻梗係爽架
但有無諗過你捉錯左個手足佢人生隨時會有十年因為你而無左？

不割蓆！

今日多謝勇武的兄弟成全和理非！

今日和理非！明日和你勇！

永不忘逝去的，永不忘被捕的，永不忘受傷的！

就算看不見！我們一定會帶光明給妳！

香港加油！

唔好咁上心 連登唔係全部都係手足 大量敵人隨時分化我地

其實我諗頭先一大堆人提出賴死唔走嘅人有可疑係因為真心睇唔明佢地做咩唔走（有post解釋返係因為前後排互等之後感覺少咗人捉鬼）亦有部分人應該係驚有「真手足」比鬼拉落水先會係咁針着鬼呢樣嘢係咁講

大家應該都係真心擔心手足，只不過疑心太重搞到有時會懷疑錯自己友/對自己友講啲唔應該講嘅嘢 （我都係咁，而家深刻反省緊）

我係針對緊出邊有post話再留喺金鐘嘅就要割，同埋留低嘅一定係鬼 嗰啲人

唔好再捉鬼啦

啱呀屌，過本身想走就走就真

同意呀
推推推

岩岩就咁企係到 諗住走都比人係背後大叫係狗
屌係咪痴撚咗線呀

唔好亂話人係鬼就ok

個問題係兩個鐘前好多人都屌留嘅就係鬼，其實係一個好危險嘅思想

818前熱門幾個post都有共識唔衝喎

不意外啦 根本為屌而屌
812撤=散水撚
813留=柒撚咗
818留=鬼 留乜撚

on9 屈自己人係鬼仲要何樂而不為?

一捉鬼 你就係瓦解緊成場運動

鬼就一直都有㗎啦 自己小心啲 做任何野之前諗清楚咪得

唔好又上黎分化啦

其實你屌嘅話啫係你唔知今日係點呀 討論咗幾日 今日係和理非主場 一日咁多啫可唔可以俾班和理非出黎幫一日手？

To手足：
真心淨係今日一日一次唔勇武 日後仲需要大幫 淨係你地可以抖下 好唔好？

我代班頭先屌咗勇武嘅講對唔住 大家只想你地即刻散人 唔想你地喺和理非主場都俾狗拉

而家要俾班差佬回氣
大家都要休息下
之前撚咗咁耐狗，都要俾人抖抖

對家就係想你地互屌落去
今次瓦解唔到就埋粒種子係你地個心入面
再屌落去總有一次達成佢地想既內部瓦解
大家可以勸佢走 可以拉佢走
萬一唔走比人拉左咪狙擊警犬
槍口一致對外啦
屌就淨係屌警犬政府支共好冇
屌自己人有咩實際作用
屌係唔會醒 平心靜氣咁講對大家都好
冇屌既心咪唔會比人分化到

前線手足請以安全為首要，冷靜去做判斷，話冇鬼你都唔信，如果有人作出奇怪的建議，請唔好盲目跟，諗清楚建議合唔合理與其風險

前日旺角就係最好例子，散得好快，完美收場

如果佢唔係鬼，相信佢過多陣會跟大隊走，如果佢係鬼，分分鐘下一秒入返狗屋

be water be safe
和理非好擔心你地

我覺得要分時候，唔可以一概而論。

呢個世界上冇一樣野做左就一定係鬼，自己小心啲就得。

講真，留守有幾個原因，一個係撚狗，一個係打狗。

淨係今日黎計，乜都未發生就散水係為左聽日國際頭條淨係有得報究竟幾多人行咗出嚟，而個政府又點樣唔聽。咁再勇武嘅時候，支持嘅人就會更多(ps.唔支持唔等於割蓆)

不過好認同一點就係係咁叫散水冇用，寧願俾多啲資料出嚟，俾前線自己判斷

其實今日都講到明和理非，講到明唔戴口唔上gear ， 就係想比所有人知道，我哋嘅團結，應打就打，應留就留，就係一日和理非，我覺得呢個要求唔過分，本人覺得今日非常之成功，點解仲要分化大家？淨係一日叫大家早D散啫都咁難？又要屌

冇人講過唔支持=割蓆
呢到大部份都係講緊出面講到明要割蓆嘅post
你都識講尊重係雙向嘅
你唔一黎就屌人係鬼咪冇人話你割蓆
唔割蓆嘅完全冇問題 冇人話緊你 /你朋友

另外 你覺得有危險 當然可以走
你亦可以做散水撚勸人走
呢啲都係你嘅自由
不過希望你係喺現場叫人散水而唔係淨係上網叫人走 現場手足唔會得閒睇到

捉到一隻鬼，可能傷左十個前線既心，值得咩？

唔做鬼

捉

真
呢幾日睇到好撚傷心同不忿
雖然今日真係無衝
但自己揀就得
大家都講道理
唔好再用共識守則同鬼嚟撻人

自從多咗好多新人上連登，我唔介意做真心膠。

你同意係你哋嘅共識
但唔係全宇宙嘅共識
唔通唔跟就係鬼？？？
唔通有一日啲po吹收手係共識
你又會諗都唔諗就跟？
明未究竟，口水都乾
大家幾多歲，講下道理

又講共識問題
請睇翻樓主講過啲乜
今日又成功在邊先？冇人被捕係值得開心 但係咪咁就=今日既行動好成功？
今日啲人遲散又有咩問題？
今日有同狗發生衝突？
今日有人被捕？
你想人行完就走 唔等於所有人都要認同你既諗法

可以用理由說服
不接受「你唔走即鬼」呢啲野蠻抹黑同威脅
不接受「共識嚟㗎喎」呢啲以多勝少嘅壓力

將就下啦，太多無經歷過14年

割就係唔會割
但屌一定要屌
你明唔明今日既目的係咩先?
就係要和理非要政府回應
勇武少日比返個波政府咁都唔得?

而且有腦都知金鐘一撚定好多鬼
之後D片都證實左
得個幾百人,做到D咩?
咁點解唔走?

齊上齊落 大家同坐一條船

幫你推一推

on撚9

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

晚上近12時，約20名防暴和速龍警員一度出現政總連接金鐘海富天橋的平台，未有穿上頭盔等裝備。當中有人穿上全身黑衫，用黑頭巾蒙着頭部

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留
真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

又到夜晚啦 個個話屌鬼係分化

Please respond to this post

今日冇割。但大家有改善空間。
818一星期前已經講。做咩行完要留？
成場運動一班兄弟冇分對錯 大家出發點一樣
5大 訴 求
我都有份屌點解行完唔走。但係味真想割個種屌先。
今日係想塞住d狗把口 睇下我地 勇武都可以好和平 天又助功百幾萬人開傘 我地win 左小小嫁啦今日 屌到天光好啦 聽日大家 繼續目標一致

吓 咩唔關事你鐘意講共識 咁我就同你講共識
唔要大台呢一點又係咪共識呀？
兄弟爬山 各有各做 又係咪共識呀？
咁點解你依加又會開始講大台？
點解一定要大家做同一樣嘅嘢？唔做就等於錯？
再者 佢地今日有衝到咩？係到鳩企咗陣渣喎 鳩企多陣都唔得？

咩叫企前啲幫大家食？邊個食？食啲咩？
你講嘅「教仔」又係咩意思？
我冇話過唔明叫人走嘅人嘅心態 我知大部分人都係唔想見到再有手足比狗拉 勸係可以 但唔代表佢地唔跟你做就等於錯/係鬼

不分化 不割席
明白付出得多但俾人話係鬼會好難受
可能大家都用緊激漲法想大家快d走
唔想大家有危險

我唔覺得今日個運動失敗
根本全世界都知今日係和理非
如果仲衝
d pk就又有藉口話我地使用暴力
而家起碼外國媒體都會知
我地香港人有幾團結去做呢件事
和理非集會講得出做得到

你當係儲氣補血

你想我回應啲咩？想話我係五毛咪直接講囉
你可以睇翻我啲cm
一路都係講緊走唔係問題 喺現場勸人走都唔係問題
我今日冇留低 但都唔會屌鳩留低嘅人係「破壞成果」
要走要留係個人選擇 你覺得走係啱嘅時候人地都可以有其他諗法
係有一班人一黎就出post屌人係鬼 話要割蓆
明知捉鬼割蓆論係會瓦解成個運動 都要咁講
咁到底係邊啲人帶緊風向呀？

睇你點叫啦
唔係好贊同大家唔比理由一人一cm話散啦就算
你今次無錯唔代表次次無錯
用群聚壓力影響人係極危險
仲有最痴線係
同啲講「唔走即鬼」嘅人溝通
真係難過同廢老藍絲溝通

啱
我哋俾今晚嗰啲假前線 spin咗去割席
不過今晚根本係和理非行動
所以要入去傾點樣避免下次同樣事件
因為我相信所有話鬼嘅人 今晚無打算捉鬼 只係唔係望銅鑼灣 所有前線俾扮嘢狗捉晒

up

啱啱睇錯你係#391果個人 所以先覺得你講野前言唔對後語
都係果句 我今日都係行完冇耐就走咗 冇留低
只係見到今日太多人開post話要割蓆要捉鬼覺得好嬲 好似翻咗2014咁 先會留言

我哋無失敗
好肯定如果繼續用啲咁嘅錯誤手法搞前線
場運動一定會散
到時網上屌過人係鬼嘅每一個請反省
一人一啖口水真係lur得死人唔好睇少
前線已經好大壓力
開個連登仲要比自己人屌係鬼
真係仆你個臭街

大家要講下道理
網上都要和平理性非暴力
屌鬼同所謂共識都係好暴力嘅野
唔好對手足做

屌，班捉鬼撚共識撚吹咗幾日㗎喇
希望大家正評前or comment 推po前都用下腦
一人一啖口水真係可以毀前線手足同個運動

痴撚線連登好撚唔講道理
共你老母識捉你老母鬼軍你老母規

視乎當日邊個主場
今日和理非既就唔好玩串個party

下墜之瓜，何堪再摘

支那再教育營黑幕

右邊無反光衣NBC記者在旁全程高清直播

以下不是原片，已經被剪輯過
原片有人不斷挑撥在場人士
成三個鐘都無人出手，已經好克制

你堅ON撚J！唔係鬼係咩？和理非變恐怖份子。你老母話攬炒唔通真係攬住死。不如你自殺先啦，下下比位人入。你唔係鬼係咩？

與其捉鬼，不如大家齊上齊落，救人

呢場運動可能612之後已經有鬼，但可能呢班鬼，變相令我地嘅運動行到呢一步

71 真係完全無諗過衝立法會，亦無諗過衝完之後，民意會無反彈

佢地誘導我地做嘅每一件事，以為往壞嘅方向，但今日比616更多人行出嚟，點解？因為和理非都進化左，佢地用返雨傘個招已經無用，亦代表我地都要放棄雨傘個套

不割蓆不分化不篤灰，兄弟爬山

唔好再用鬼論啦，屌

咁又點
根本啲鬼現身之前大家都知有鬼
但係大家都唔會去捉
點解 因為根本捉唔哂 捉錯又成本高
好啦俾你捉到又點
打柒佢又俾左膠屌
同佢影相 其實有實質作用咩
根本捉鬼就係高成本無效益

鬼：一定同警犬有暗語
像黑社會與黑社會要背詩同一個道理
鬼多時，不一定互相認識，身上一定有記號或信物，千古不變

agger

屌 連登仔夠竟有無獨立思考

仆街，邊個騎劫，邊個on9仔。
咁事實係你幾百萬人行完都唔會有改變。同樣地，前線衝完都無改變……你唔好咁天真認為合法表達訴求，依個威權政府會突然良心發現啦
佢哋係香港人係兄弟係手足，不論你認同與否請保護他們尊重他們

可能班鬼扮和理非叫人散水

唔好唔開心
始終有部分人未能去到前線的想法
總之我都係和理非，我實撐你。
鬼我都撐，反正衝咪衝囉……只要唔好傷及無辜

點解你個假設可以大膽到話勇武已經返哂屋企？

唔使捉鬼 捉高警覺
有冇衣郁就走先

留係道做咩呢個問題，幾時問都好係難答啦
比人打穿左個盾嗰位巴打其實答左
因為光復香港 時代革命

推呀

推; 各做努力

唔割啊！！！！

明明一早講好和理非 行完就返屋企 結果成班佔住路叫極唔走 而且傳左好耐會有狗潛入扮示威者搞事 但都一直賴死唔走 通常得2個假設: 1) 可能入面大部分都係鬼 想製造衝突所以先唔走 2)其實有啲前線真係冇腦既 對自己超有自信覺得有狗自己都走得甩 完全唔諗百幾萬人(包括有腦前線)既決定---和理非遊行然後返屋企
好彩就係狗唔出手鎮壓你有得返屋企 一個唔好彩第2日頭條就係血腥清場 百幾萬人既努力咁就冇左

諗左幾諗先屌

不割席

我對腳呀

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

今日818，就係要話俾個港共政府、勇武前線知

無論前線點做、就算機場打撚咗隻豬，最終大家都唔會割蓆

我哋要齊上齊落

不
割

同意

互相提點互相討論 唔好屌

即使真係衝左 都唔應該割 唔好覺得佢地破壞左你個活動

因為...個活動都唔係屬於你的

明明就各自爬山

我覺得有啲巴打好敏感，只係和理非唔一日就講到運動已完，又喺度自編劇本講到將來點點點，你覺得成百幾萬人會咁易放過政府同警察咩？

咗

推 不割蔗，不分化，不篤灰！

總之要鬧都鬧政府

唔好鬧林鄭

對手足
自己友要溫柔d!

係無大台既情況下，根本無可能有所謂既共識，請唔好用「有共識，留底既/衝既 就係鬼！」

尋日好多人用共識兩個字逼所有人和理非

係真係有鬼
和理非一回合，全部新聞要賣集會而唔係警民衝突

好支持前線 但未必需要今次

冇分化！

聽吓前線講咩

但要小心有鬼
叫去中聯辦果啲知咩事啦

從來對手足有信心
錫乜都唔割

不割，依家示完威，下次有鬼都唔驚

要死唔通唔比你死咩，唔割

不要浪費時間捉鬼！還原目標！

612

請唔好再問割唔割的問題，和理非用脚，勇武用手，大家就喺手同足嘅關係，割條鐵咩？
一句講哂：有錯就一齊孭

唔會割
我地大家都係為香港好
要做到理解對方既想法,再總結出最好既做法,做到和而不同
香港人,加油

息怒

我想俾一百次正皮

推呀！！！！

呢個post好撚重要

最緊要唔好被狗咬！

老豆搵仔講得啱

唔撚準落場捉鬼！對付鬼，老豆搵仔大把料啦！

818係證明過去兩個月嘅勇武，
根本無造成民意逆轉，夠架喇。
衝少一日，之後可以拎著818放膽衝多好多次。

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

你淨係對腳巢皮，勇武個個星期就去擋子彈，唔係叫你一定要認同佢嘅做法，只係想大家尊重返唔好話佢哋係鬼

手動正評，推呀

尋日講明和理非，話左行完閃
叫人一齊走又屌？咩理論
既然各自爬山就唔好踩場啦
尋日係為左證明俾國際睇件事去到白熱化階段示威者重係好冷靜囉
唔好係又屌唔係又屌好無？

核爆都唔割呀

真
破壞誠信之後仲點合作

其實我淨係想認同佢講嘅香港腳 冇其他意思

所以唔好再講咩鬼唔鬼，點會無鬼，我地出黎唔係為捉鬼

五大訴求，缺一不可

前線未必一定係鬼！

如果無勇武既付出，條惡法612就過咗，所以勇武係有必要的，如今發展到依個地步，黑警滲透，催淚彈放題，槍械武力限制解放，的確對我方極不利，我覺得衝唔緊要，但千祈唔好玩陣地戰， 綜觀所有條件，我方只有機動性強這個特點比他們優勝，暫時亦只有極速快閃先可以將傷亡減到最低。

我覺得只要前線平衡風險後，以盡可能唔傷及無辜既前題下，對黑警做既所有衝擊，市民都會予以接受到諒解，我相信前線的智慧，各位加油，核爆都唔割。

有鬼都唔割

多謝你，多謝所有勇武手足

[沒有你們，沒有818] 多謝勇武手足

如果知道自己係特別激進嘅人，係自己身上貼翻個「鬼」？
（因為真鬼絕對唔會話自己係鬼，咁前線都分到邊d人打邊d人？）